有冇清有玩開幪面超人卡 Kamen Rider Battle GANBARIDE ?

最近外甥沈迷儲呢D卡
我想同佢再有多D溝同
但未玩過
陪過佢去玩具反斗城玩過
有冇巴打玩開可交流下
想知有冇完整D教學?
LR 同LREX 有咩分別???
CP又係咩黎??

有冇巴打識分日版港版???都係日文